大家一定要早中午塞爆佢！

我屋企班廢老話我地搞唔到幾耐
話我地要食lunch
尋晚又搞到咁夜無精神！
我地要話俾佢地聽我地大把人輪班接力！
嬲到我死！
我而家跑出黎接力！

推

一個星期

推！！！塞爆佢

有啲人返下午既

1052 灣仔駱克道同馬師道嘅十字路口 （富士出面）

其實早中晚先岩！！